[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #87

1001唔開POST

S3打到S7
有邊個選手keep到faker個實力？

98% pickem skt
RIP

集氣

88 skt

希望兔仔有antimeta pick

可惜,自己膨脹比人conback

98 vs 2
who will win

Skt 反cup了

已經冇人阻止到SKT 3-2

最後一場。比場好戲我地睇啦好嗎

Faker個damage
唔係衝塔打輸今場一定贏左
輸塔輸巴龍比人追翻好多
Bang faker肥左
Teamfight damage 就差好遠

兔仔無啦

一有覺得自己有機會贏嘅心打就輸

JAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAATTTTTT

燈左

呢場值得拎MVP既
FAKER>肥西>WOLF>BLANK>BANG
BANG靠隊友拉後期既

uzi

嘈乜呀, 打和啦

呢場真係Faker 表演得好好

講真 頭先兔秒左j4
逼上高地果波差d嬴啦
真係faker秒ad逆轉左

黎多野 雷歐娜/機械人 線上打爆好過啦 SUP D預判咁勁

佢哋用呢個陣都係想早期開戰+大雪球30MIN GG
但係SKT前期守得好咗
MSF心急又多咗失誤
中間個DIVE多少少雪嘅話唔係bad call
佢哋個comp係逼咗自己只可以咁玩

IMAQTPIE

bang 同faker其實係咪唔岩，見佢地打完都唔會攬下

得tristana得天下

MSF中路太撚弱

SKT Jatt 奶MSF
SKt穩了

講msf bp都傻嘅
係都係skt有問題 拎住faker wolf呢啲揀乜撚都贏都輸到2場

SCARRA

msf個陣團戰勁d喎

仲有場 攬乜鳩

國棟

其實rakan依家謝謝地咁係咪就係因為無kalista招r幫拖

blank一定最廢bang第3啦.
wolf同blank 各雷1野比人baron 推中路

下場skt一搶炮娘
Msf一係放lulu同炮娘比skt揀
之後揀寇格魔同lulu

得trist 者

得天下!!!!!!

Tobias

無論點都支持肥西

silver scrape

SKT BO5 勝率100%

睇住d人風吹邊面就邊面擺好過癮
改口快過小明跑步

真心唔算bad call
我覺得重演十次，有六次都會係msf end game
不過skt拎到果四次咁解
Braum個exhaust太關鍵

屌連燈支持skt啦
燈撚爆佢

雷茲會被ban了

肥西個pose硬係柒柒地

咁先係連燈

Worlds 囉
其他輸過好幾場啦

就算skt贏到bo5都好難贏到champ，冇冠軍相

今年C9/FNC CHAMP

Kalista B/P rate係咪100% ?

第五場就開始啦。係時候睇下依到邊個先係嬴家

SKT世界第一

dududu beewoowooooowoo

Skt skt skt
💡

Faker今日真係場場舉重
Btw兔仔贏定輸都值得尊重
諗起閃電狼抽到同MSF同組嘅開心樣

已經比人打爆佐啦

MSF點夠我地大SKT打

世紀難題:

Jatt定死TB講嘢廢D

你叫tsm doublelift 竟然唔支持tsm

MSF又要食多個ban位
雷茲
加里歐

leona同blitz打braum咪又係差唔多
根本braum last pick得好
屌揀sivir都痴線

邊隊有good play咪講
失誤小小就紅字又乜
由頭到未都撐SKT既我就

SKT抗壓真係世界級，咁都comeback到

寧願聽jatt廢UP
DA GAP IS CLOSIING

SKT羸硬 兔仔再出奇招都唔掂 邊有咁多招

呃機打姐

冇出Braum個陣 Sivir又有幾可嬴?

BANG WOLF世界第一 今場下路拎首殺100% !!

我番左去屋企同Sven 玩緊solo Q

出返機械人咪算

黎到2:2
95%係skt贏

最醒就係將啲APchamp出納什之牙

垃圾MSF返屋企啦

唔識玩都睇緊

你班友老味咁燈skt

啱啱果場兔仔咁樣輸應該呢場前期都俾人打爆

大家快啲開始燈定RNG
等Soaz拎第一

sivir呢隻英

根本得返deft同rekkles兩隻kda狗會pick

仲要見親都輸

咪玩啦

真心支持架喎

Bang講過faker打bo5係兩個人特別認真

B/P rate 100% = 非禁即選
都係既呢隻ad真心OP
主動開既小會戰可以話係必勝

Msf都贏倒既話 中國都贏倒世界杯啦

skt 有乜可能輸 輸我切柒

電腦分析

頭先中路karma 出疊書又係奇怪啲

今次世界賽真係跌哂眼鏡

唔係佢本疊書FAKER唔會爆SEED
細蚊仔串鳩我

一開波skt屌打人又話太悶，3：0，之後人地贏返係咁屌skt呢個廢果個廢

一定要搶炮娘MSF

走住黎打 魔器meta
屈機

咁先好睇

贏硬了SKT
反cup了
3:2了

上帝早已預備

Bang/Wolf組合廢到
贏到都等比Uzi屌打

冇啦 trist

SKT trist已贏

仲係冇人ban trist

屌2:2

其實kalista之前唔係nerf到無人玩咩
點解會突然之間變左100%B&P ?

聽講炮娘100% win

trist ftw

SKT輸我塞一個出前一丁入屎眼

希望skt贏刀

First Pick小炮, 恭喜SKT順利進入4強!

SKT勁就勁在調整得快 唔似EDG FW呢D 死玩3場路西恩 /死跟META

點解冇人ban trist

MSF係咪冇奇招了

又放炮娘 雷兹？

varus
輸左

唔洗睇啦 炮娘者贏

法洛士 ..GG

MSF GG

trist = 天下

冇喇冇喇又VARUS

信MSF
佢咁B/P有佢奇招

Agger

得炮娘得天下

唔ban雷茲

msf bp

法洛士要睇id

法洛士??

GG MSF輸自己

呢個幾搞笑

varus....
xayah又ban左

仲唔ban ryze
係咪想輸

又出varus
點解咁廢仲有人pick

法洛事rip

點解無緊張樣既

法洛士黎喇

huni又jayce?

varus已g

MSF輸撚左啦

真係有睇🤔？

仲俾人揀鳩埋J4 DUNK撚死隻VARUS啦

EU PLS

又放炮娘

你叫舊登個仆街找左數先啦

鑽5都不如

兔仔最後一戰

杰西又係收皮

VARUS
琴日LZ咪證明左依隻係垃圾

Huni杰西對法洛士 睇唔透

捉人幾勁囉
其餘都係唔夠trist打

msf個support玩5鋪都唔同野

msf輸左 放炮娘

5場入面
5場都Tristana
5場都豬西+J4

點解唔pick cait 你pick隻豬女都係打後期姐

一逆轉就沖返哂出黎屌msf 連登仔

咁多場杰西

其實唔係唔想BAN TRIST
只係無位BAN
KALISTAR JANNA GALIO放邊隻都死

MSF輸撚左了

trist 已經係天下

仲要拎隻varus出黎

上一隊拎varus出場果個咩LZ已經..........

狂刀 分箭varus 真係好廢

msf輸左啦，法洛士AD

On9 MSF頭先第4場先簡人都唔簡左炮娘先, 抵你輸喇柒頭皮

完啦,TRIS~88 MSF,

打兩場好波
之後屎波唔俾屌?

連登仔神燈理論

PICK奇怪陣就輸緊

MSF今次有機

tahm kench braum ban 唔曬

雷西其實幾好 下路贏線組合 幾猛

88 MSF 88

THRESH靚pick呀
唔好好似琴日lz永遠都勾唔中就得

rakan仲係度喎

rakan open

LZ出過啦下場就

屌打閃電狼果場 同埋尋日LZ

Ryze出faker未

燈仔想集氣送msf入四強姐

銳空

khan可以用skt jayce skin

諗起都興奮

SKT宇宙第一

SKT命中注定贏撚左
無需多辯

好好睇

jayce 打 shen

屌 用法洛士已經輸左一大半 唔洗睇啦

食人魚
counter晒d捉技

偉神！！！

msf 唔ban tahm kench

仲韋神

GAME 5將會係GAME 1翻版!

Skt bo5會輸

青蛙終於出黎

deficio勁到
講完skt pick Tahm Kench最好
skt之後就pick埋

雷茲唔係廢
係駕駛員問題

即管睇下tristana係唔係大撚晒

輸撚左了

陣容好似msf好啲

屌你炮娘+蛙
終極CANCER

欣賞咗POWEROFEVIL一排
好想睇佢出人頭地

到wolf出返自己

skt pick 得好d喎

Kkoma係咁屌blank

有10個ban應該會ban得晒既

FAKER 玩塔莉雅勁唔勁

希望大家繼續燈唔好停

有咩問題食走佢

skt個bp今場幾好
兔仔加油呀！！！！！

Fail多左 係咪少打？

唔差
但又唔算最TOP

法洛士點解咁多人pick
琴日已經有版你睇
炮娘打撚爆你
唉屌

PEANUT比人打死嘛TIM啦

唔怪得一路咁啦

可能下年到khan去skt呢
Btw未到最後都未知邊個嬴

其實MSF如果第三BAN 可以是旦BAN
迫SKT揀TRIST OR JANNA 咁樣好似好啲

TRIST ＝JANNA＋TWITCH
JANNA ＝ TRIST ＋ANYTHING

MSF 同SKT 兩面都燈到高峰

點解blank 打到咁都唔出花生

上場真係好撚廢 唔係POE on9 3lv 死成場係到送頭

Peanut屌到唔使出

睇BP感覺SKT會贏

如果有得計命中率，FAKER應該係呢隻英入面最高命中既Player

燈乜撚
SKT贏係眾人皆知既事實

今年算多champions出到,唔似往事黎黎去去都十拎隻

肥西如果咁都嬴唔到線就自盡啦

SKT個陣勁到癲 支援又快 青蛙又保得

好少見佢玩

恭賀skt出線四強 及 預祝穩奪世界冠軍

Skt又似磨到後面自動贏咁

兔仔唔會同twitch
佢地一定要贏線贏early game
打後期輸硬

係咪冇睇前一場

SKT KT選法 msf靚陣

法洛士60萬專精表示rip

唔一定 團戰打少3招大

SKT贏左啦

Huni係MSF唯一希望

SKT下路生生性性呀

有冇人發現

SKT 個陣冇控

塔利雅打唔到後期

岩岩放工

怕花生上唔到態

你係咪冇睇game2?

POE用faker skin

POE 用 SKT SKIN

varus 今次世界賽係咪得LZ Pray 用有贏啦

skt syndra

J4都唔控

根本兩邊中路都打唔到後期

頭先玩咗場成場舉重喎
算係咁啦

POE攞Syndra Huni攞Jayce
Misfits有機

後期招R放得靚比AD射射射就得

花生幫扣馬含緊

trist 後期係無解

屌你poe用skt skin

Bdd玩勁至少2格

團戰好難打喎,呢個咁既陣

但MSF5隻都控得

GGGGGGGG

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

First blood

GG MSF

肥西

做咩鳩

俾頭jayce

心態都俾人打穿埋

MSF 傻撚左了
應該SKT 30min KO

又黎jayce 點shen點到變傻西

前期FIRST BLOOD就嗌GG

仲諗住搶

pick得呢個陣就代表skt前期會好似game1咁強攻

劇本早已寫好

huni 前一場jayce 唔差啦

仆街了
1lv輸個頭俾杰西,收皮了

MSF 下年見

硬頸 係要搶

BYE MSF

我真係諗唔到咩原因MSF會唔輸

輸個紅仲打
隻syndra又唔幫

無啦

上路個新仔game5緊張

估計20min gg

放哂杰西,炮娘比SKT
痴撚線BP

HUNI JAYCE好似剩係識推塔

skt出線我諗花生仲無癮過兔仔班友

除非兔仔D勾中晒

不過又有隻蛙救

SKT

點夠力打呀 SHEN無力

屌 根本垃圾

poe呢個trade

ban撚得晒咩on99

根本就係叫佢專心推 小花會舉重到bang肥起

呢個真係skt屈機地方
心態調整

起碼都唔好放炮娘出去啦我覺得
利申岩岩食完飯唔知咩BAN左咩

BAN 杰西／炮娘 ＝ 放晒GALIO JANNA 比SKT痴撚線B/P

肥仔隻jayce屎到

肥仔唔好miss cs la

5控喎CHING

今場要靠poe

SKT贏到先算

MSF 咁FIT

姐係你想兔仔放galio or janna

第2場佢打成咁

比skt搶左藍方無計架喎
kalistar Janna gailo兔仔都唔夠膽放出去啦

eu輸左 唔洗睇了

kalista同galio已經長期霸住purple side兩個ban
對面ban lulu
唔通你唔ban janna咩

各位
無謂晒時間睇了
SKT贏左了

兔仔雖敗猶榮 明年繼續阻止skt第5次奪冠

skt ban lulu 逼你ban janna
都要ban架

自己冇得打先出到線

jayce輸cs

天選之人中哂5隻skt (兩隻炮娘)
但我想兔仔贏

佢都叫拎左場既

花生係SKT都好煎熬啦
快快打完轉隊算

Syndra用緊skt個skin

成班人喺到燈skt

轉會去G2

新仔top真係好緊張

唔中都閃？

岩岩推j4 eq 好靚

燈咩
SKT贏係眾人皆知既事實

緊張啊大佬

乜都唔ban咪得囉

skt今年係咪未dive過

又黎水滴 真係全職推搭

今場應該都係要靠佢
msf最後希望poe

skt今年d dive真係笑撚死人

正想講今年SKT DIVE既成功率明顯低左好多

rox reborn

死都要出水滴

一睇HUNI呢下換血
我真係諗唔到SKT輸既理由

其實jayce真係counter shen?
因為我通常打rank都拎shen嚟對jayce
白金仔

依個gank

出水滴好咩?

心態爆炸了

三個人去圍去自己交閃

fak er真係痴線咁樣都唔閃重打返豬女個閃

唔夠魔用

閃左個大已經gank唔到

eu gank

後期輸出高過物穿

FAKER

招大個下已經唔中, 都唔關faker事

上路又同上幾場隻Jacye一樣狂推
點頂

Misfits開始feel到大壓啦

忍
忍到夠坦

HUNI不演了

呢場仲有炮娘

Faker end game sd依張圖比佢

變左住中

壓到你開唔到大
一跑線再冇多座塔

豬女大絕其實好難中

睇怕skt贏都係有塔莉亞skin

主要係新仔top緊張
100%被動
jg都要去幫佢插眼補命
浪費好多其他lane壓力
好彩msf隻JG頂得住先仲有嘢睇

jayce呢隻野唔考慮駕駛員技術差異既話
對線無咩邊隻真係完全hard counter

PICK法弱智同投降有咩分別

算係咁啦, jayce fb 但係佢cs仲守得緊
仲要俾人狂壓

到底係我問題定佢問題⋯⋯我無講過關faker事

我貪佢盾頂兩下，w頂兩下，通常b就會叫隊友打交
返到屋企>買裝>R>Tp返線
個人小技巧

又重演varus壓唔到trist
跟住後期唔夠trist打

兔仔下年加油

MSF個JG有料

POE GING

咁樣THROW

bang

baited

MSF

bang 真係好撚廢呀

都話SKT贏撚硬架啦

bo5 同SKT打到第五場
得KT同ROX同SSG試過？

Huni有邊場唔係𡁻住香口膠打比賽 ？

睇得出佢好有爭勝心

On9

Bang做乜鳩

wolf同bang真係

poe

2000IQ

燈

jayce呢隻野跟本係為左對線而生

POE

EDG

wolf問題

白金就含撚啦
拎堆垃圾對手同高端比
訓撚醒未

skt 已輸

連登仔

兩個頭仲贏緊經濟

仲要交左閃

到底佢中間有無換到粒膠 𡁻咁耐好辛苦

贏撚硬呀on9

個戰術係好，但係bang是咪戇鳩

世界第一下路啊 carry faker架

太遠 青蛙跟唔到

bang繼續派膠啦

我咪問緊

點知都係同隔離po一樣答法
係咪壓力好大姐

無睇一場SKT就贏

呢下豬女cover太靚

faker 唔夠皇冠玩得好

星朵拉
塔莉雅邊隻後期勁d

係花生仔d肉黎

超額完成架啦佢地

兔仔算唔算係歐美最強隊伍？

打後期係咪msf會贏

成班馬後炮

仲有DUKE都係
DUKE 𡁻個樣仲要好撚串

BLANK?????????

eqr好撚快

睇駕駛員

skt咪亂撚咁捉人喇

法弱智

收大收得仲快

Trist最嘔心係推塔快撚到

SKT可以同LZ一齊坐飛機了

見到tp重唔收想死

法弱智後期唔差既,係炮娘爆發太勁

SVEN都係長期香口膠

huni算ok啦
P1個zig𡁻得仲癲

兔仔下路冇贏
後面仲要打炮娘

打團會贏但肥仔會分推死佢

法洛士對線打唔爆炮娘=輸

諗住3比0 完場咁悶去左訓陣 醒返做咩搞到咁

呢個陣即係用番兔仔上兩game個招啫

快到

想你睇住佢地贏

炮娘推塔真係好撚痴線射4下無半條咁濟

慢性自殺

TRIST+JAYCE+TALIYAH,推塔癲到

呼你又食到香口膠shock shock聲

trist真係on9英黎

土妹招大係咪擋唔到河蟹媽?

河蟹媽媽咁就玩完

推線太快

sky耳機係咪得香口膠聲

擋到

炮娘發育良好 88得

SHEN守線都守死

SKT鳩推都贏啦

杰西出左水滴都去到咁既魔量 到底佢點玩

又爆一座

接接接接

咁都幾灰 慢左少少

推塔推完場

等睇msf5控屈機

屌你啦
難得有隊睇得
唔想final又係韓國內戰
MSF加油

輸緊CS 都叫好
呢加明顯係擋唔到肥仔單帶慢性收皮

爵爵爵爵爵

syndra每用一次q就見skt個icon一次

SKT 玩macro?

煩撚到

FW就拉拉拉,SKT就接接接

msf畀分推搞到short撚左

skt 41分推真係好好j

又拖

再來一個 再來一個

一人推推到入內塔

輸1個頭 WIN7K

HUNI好爽

慎頂唔住肥西分推

比我聽到都煩
大家靜緊
:爵爵，上路唔見爵爵爵爵

msf 完全解決唔到jayce 呢個問題

131分推
屌

又bin 閃尿狗

7k

隻豬女今場有啲TSM既影

又用131 分帶等廢bang肥

數學王

洗唔洗返去小學重讀maths?

臭雞

睇錯左

韓國單帶41分推的確領先所有隊伍

188 MIN 200兵

MSF拎到3火龍就

KT=.= 就係唔識對付分推

電狗

屌咁都有得笑

下一條又火龍
天選之人

就會自動輸，佢未講完

預言msf 3火龍拎遠古, 暴力打爆skt

巴打

SKT IS BACK!
to s4

Skt又贏

哦

JATT

FW上身

好撚柒 不過都殺到

信唔信都好，我預知夢夢過你講你呢句野，然後syndra掉球食兵！

睇到訓著 兩隊洗唔洗咁謹慎

POE輕輕鬆鬆啦 隻shen急乜春

Skt rip

話msf 後期唔夠爆發 就比三條火龍你

Jm9

EU Flash

huni 送頭gg

其實huni都幾靚

不過點都係死

Varus rageblade係勁?

Huni 病發了

靚到...

哇屌 任嗌架喎

肥西黎料了

huni

肥西自爆

肥西又死

正呀

送頭王huni

Faker舉唔舉到肥西

上下路咁送

根據往績 肥西連死2次就會自爆

Skt要幫tsm報牛呀

對面唔show牌唔出疊書就應該難舉啲

差少少

tahm kench真係好撚嘔心 janna都話算係脆皮 tahm kench坦撚到

得返2000血都唔食條巴龍先

POE 果下真係型到

poe肥到

屌你老母死兔仔

快快手食左隻巴龍佢咪幾好

成日都要開戰，最後隻法洛士俾隻巴龍a左幾下

變殘血

MSF 世界第一

係時候出疊書

要faker用塔利亞真係有機呢D垃圾隊友不如自己carry洗鬼用支援

SKT呢個陣後期一定輸WO

Poe會唔會又出疊書

想問 依家輸緊三頭係咪贏緊21k

唔想50 50
比人搶左就真係88

火龍火龍

辛辛苦苦中招CC一野吞落肚
真係屌出聲

肥仔又準備送頭

我始終都係覺得

VARUS要出 BOTRK

肥唔過faker

兔仔然硬

三火龍

唔怕 Dcap inc

超哂分鐘D食兵

3火龍

呢個真 都唔穩 一搶到實輸

對面無大坦應該唔出都得?
利申唔識玩AD

有運,3條火龍

真係訓左冇睇
訓前仲係SKT1:0
搞咩咁緊張

The chosen one

啱
一頭 = 7k
三頭 = 7k x 3

SKT都俾人打到急
鳩CALL BARON

天選之人 比哂機會兔仔啦呢次

想偷雞

3火龍點撚樣輸

msf 贏la

閃尿狼護體
再來一個 再來一個

應該收皮 SKT

Skt d shortcall

3火龍

FW

天選之人

咪撚再燈我兔仔啊

電狗加多條巴龍都輸

SKT

skt

三火龍 , 兔仔gogogo

拎緊第三條火龍果陣就應該巴龍啦

Poe一個r bang應該蒸發

三火龍
少兩招大

想知點打

古有FW 3火龍+贏7K輸GAME

SKT終於輸

兔仔1

想SKT D FANS收皮好耐

集氣比huni carry msf

dcap三火龍

3火龍都會輸係咪得FW

狗兔有別

肥仔

faker本身諗住拎ryze最後選左塔莉亞 輸左會唔會dum心口

而家KEEP住一路清BARON眼已經穩贏一半

skt等人失誤

POE好撚惡

其實一直有個問題 點解法洛士要出羊刀 比雙電唔好咩

屌你POE真係有天時地利
咁都B到

琴日我話兔仔會贏一場，邊嗰話唔得㗎

POE差D比人秒

msf call

poe同faker險到

joyce扮走引慎tp skt班友d戲唔夠真

佢都差啲秒faker

極限操作

呢隊COMP佢一定要惡
所以呢場真係睇佢表現

我都唔知
其實我覺得咩英IE雙電都應該最痛除左kog

打團個陣一cc到Wolf Poe有閃應該直接閃大 Bang點都死啦

C9重演
一走下路穿

如果頭先shen唔係用tp 而用大
下路就冇左

肥西一陣1打5 帶領skt勝利

肥西冇TP仲唔開baron

慎真係到果時就走都走唔切

Baron定inhi

打招w passive

快點啦msf

好似Kog咁玩 攻速切坦 不過我覺得咁玩好廢

持久戰

SHEN頭先未有大

Faker d damage

呢場好好睇

下路搭妹下妹下妹左一半

經濟又拉開了

睇得出faker好盡力舉重 但今年skt上野都勁重

肥西差小小又比POE殺

咁哂左慎個大同閃
肥仔又送了

好撚緊張牙屌

隻SHEN真係好撚緊張

poe 痴撚線

POE GOAL!!!!!!!!!

即刻死撚左

屌你老母呀HUNI

負重訓練

HUNI帶隻眼得唔得

殺左啦

講得好

肥西比人捉到路
一心想推下路

HUNI唔好死日嚇我啦

好緊張 互換頭

faker vs poe

huni公子獻頭

trist 開始痛

過左三十幾分鐘 bang終於一齊幫手舉肥西

blank

邊撚個話肥仔好架
屌你老母

條遠古龍 要gg了

屌個死肥仔下年應該踢無得留低啦

HUNI! blank!

BLANK都識偷龍

Skt

Wtf blank

秒撚咗POE

BLANK

嘩屌 肥西個位

屌

GGWP

岩岩想講

Blank同huni終於做到野

GGGGGG

哇屌 blank贏smite龍

GG

兔子輸了

屌完即刻成才

Blank

gg

同SKT 55波

3火龍 好彩搶到

唉

Blank mvp

HUNI兵法

兔仔真係 咁輸

唉屌訓唔著. MSF咁都輸..

Gg

huni mvp

wolf

Blank>花生

咁比人搶龍 弱智

三火龍魔咒

劇本

DIU

頭先係唔係有人話JG有等差輸重擊是正常

MISFITS 雖敗猶榮

輸得好唔抵呀 MSF

可惜.

咁樣輸 唉

一個失誤就g你

再來一個！

blank<<<<花生 完

on9仔msf

真係衰在揀VARUS

屌你老味真係一子錯

屌 個波你穩唔打巴龍 呢波做乜鳩直接食 唔打咪好

兔仔都算係咁, 打到55波

bang咀唇好白

唉 度氣都係忍唔到完場 第4場個dive啊

SKT今年冇咩冠軍相,支那隊反而有

skt真係成班影帝來

可惜

爭d咋

仲慘過輸3:0

faker震撚晒

今晚比kkoma 屌到飛起

POE唔係spam 狗牌咩？

真係破唔撚到咒

huni膠足成場
同條命逼佢地食大龍

Faker同bang個樣黑到

一波收你皮

兩條大龍唔秒 結果去搏大龍
救命啊
邊個指揮啊

三火龍？

Blank 又carry世人

msf 打得好好了

衰在出殺人書,出其他裝game4嬴左啦

faker笑了

連續2條巴龍唔敢打，打遠古就咁果斷

返去要俾kkoma訓話

垃圾隊就唔好FF

兔仔雖敗猶榮啦

poe今場打得好好

番去開huni peanut blank拖架啦

Lol 最大錯覺
skt今年唔係冠軍

捉我三次 我捉你一次爆啦

skt喎 俾人打爆兩場喎 仲唔比kkoma屌死咩

人生三大錯覺

肥西:我都忍得你耐喇poe

旁述都話佢地一直等緊MSF犯錯

重有個deep backdoor tp

huni 最後tp 打得好

小花好耶

SKT可以等俾RNG收皮了

屌第三場開始睇到心臟病

話左好多次法洛士無用

往死裡打

垃圾poe

兔仔已經做得好好

上條驚唔打去開戰 今次直食 做乜鳩 都知條龍唔穩

三火龍反勝

果下杰西E 肥仔真係充滿憤怒

今年有msf gam
太好了
好睇先

skt咁樣點打rng

係.好彩有佢TP斷後路

係 杰西有tp

+1

慘 輸個重擊

關撚事咩只係對面隻AD 除tris可以拎得出手咋

POE 眼濕濕

超額完成啦

貝克差啲中風

唔講咁多啦

經驗

好似有tris就贏咁

冠軍打野blank拯救世人

今場都冇乜關係
對點唔算輸

諗起Rox

多謝兔仔比左4場精彩既賽事大家
Btw faker采訪 會唔會屌鳩肥仔

唉 我好失望

駕駛員問題

MSF先係主角

Huni最後果下真係靚到

msf已經打得好好了

we屌打msf = we>skt

又係skt

不過逼到faker攞雷茲都算贏

[qu ote]唉 度氣都係忍唔到完場 第4場個dive啊 [/quote]

贏smite有得打

悶

嘩屌 算係咁啦 邊個估到

屌 就係差個小小

之後個D賽事應該都滿足唔到了

屌你老母
打baron就淆elder就唔淆

thresh有咩用

睇到想喊 打到咁好 係衰一下

即刻唔想睇
去打機算

贏到就skt輸

贏smite就兔仔贏

uzi有亞軍buff唔使打

雖敗猶榮

個次j4比法落士定左
基本搶唔到龍
唔秒個下

贏 先show 牌架

一開始以為3場完
打滿5場好滿足了

屌 差d

重到贏左喇

可以同skt打到55波真係唔易

垃圾MSF連BAN&PICK都唔識! 返歸收皮喇屌!

點解雷兹用faker咁特別？

我想睇最尾wolf 點撚住shen

S7世紀笑話：SHOW牌+殺人書

老老柒柒 依家skt真係贏得越來越－6 以前skt係擒住你嚟打 而家係要靠對面有失誤先贏到

你估iboy

正確

超額完成

點會唔關事

依5場BO5

邊隊有trist就win

好可惜

你睇下第四場

Wolf食個碗牛肉麵好彩唔足料
tsm同lz食完都收哂皮

依下真係on9 開左兩次巴都係差啲又唔食埋佢 為條大龍反而輸
係河位個下如果比skt知原來封左後路 可能更早完

完啦？

最尾poe 係河草camp 緊有閃有大
可以直秒trist

國人觀眾今年幾高汁

一show就書了xddddddddddddd

肥西個tp做到野

BENGI再世

blank係好花生少少既
睇曬5場之後

大巴戰術

15lv唔夠14lv smite
smite嬴就兔仔嬴了

MSF嬴盡掌聲啦

講真 得台狗低汁

佢贏果2場就係贏隻SUP捉人

擺到明關事啦，同tris比之下 本身勝率已經低

skt fanboy 頭先驚到死
宜家贏左全部出晒黎吠

POE打得好都冇用

屌你睇下隻VARUS

skt又比false hope

同埋雷茲係faker本人

話唔定咁呢個series 可以好似rng 打ssg 咁
幫skt 調整曬佢地嘅問題
好彩係打msf 如果唔係收左皮

駁唔到

有冇人話faker係靠BANG CARRY?

屌你又串SKT fanboy

SKT贏得咁撚險 班弱智粉咁刀有得吹

比人吞左點算?

喂喂喂收撚皮啦POE

on9
2場bang 拎tris 都冇做野
你唔係咁都入tris 數阿?

重唔到Skt咪調頭走驚咩

huni.=.=

睇SKT比賽好正 對手都有來有往 好過被人GG 3:0

又係死肥仔

Msf係勁既 抵你贏na lms 1st seed

人玩分推佢玩分推
玩到一隻眼都冇睇唔到人係邊
咁耐先出事真係算佢好彩

講真 我睇到三火龍覺得skt1輸左

Sjokz正到

我有睇到
只係好奇因為佢一路都冇用ryze

三火龍 點輸

訪問HUNI呢條女真係 好想比佢坐爆

faker係勁 但係都冇話咩特別
對面冇dmg 佢同trist根本冇限制輸出
對面d tank又唔理faker 所以真係掃keyboard就得

下星期都輸啦SKT狗
打撚到RNG咩

呢D人真心ON9

屌 好on9真係 Hka上身 上條龍打到咁撚穩 最尾呢條大龍先黎搏搶

fw

屌你varus 8k dmg
cancer champ

好想屌一次

MSF值得尊重
不過今年SKT 冇啦
又唔想強國拎
唯有靠我大C9

自信肥仔

青蛙暈左啦

收聲啦神父

Varus

...

兔仔輸左都係咁叫。 反觀台仔

作為SKT fans
贏左唔出黎幾時出

肥西D英文好聽過impact好多

Thresh有咩用, Dopa都話完全睇唔出隻野有咩勁

兔仔有兩次大機會拎巴龍

但佢地就開足兩次戰

英文好好

比人估3:0 MSF
到同SKT打到GAME5,MSF輸都輸得好睇啦
輸既隊伍9成9係BP上無創造META既能力
係真係得NA同埋LMS無轉下META,其他今年都做哂功課

繼FNC之後第二隊迫到SKT GAME5喎
好撚威架啦

不嬲lol都係靠少失誤贏架喎

因為佢地唔想SKT

屌你搵個傻仔去受訪 係咪得佢識英文translate都慳返

其實佢地不嬲都係等人派膠既打法

好睇過琴日lz

我都唔知巴龍驚咩撚野
個caller真係太弱智

Huni心諗：可唔可以唔好同faker同房呀今晚

縮返入去show狗牌啦poe

bin c la 琴日邊個話兔仔一場都贏唔到㗎

跟機

ching坐左幾耐
SKT S6開始已經係放前期打中後期一波GG

肥西瘦左應該幾好j

兩隊打法顯得trist =必贏咁
兩隊都打保守唔敢亂黎無咩前中snowball 機會 去到大後期Trist隨便射

你先on 9
skt本身後期戰隊
你仲要比隻trist人地

佢英文講得仲好過翻譯佬

太痛啦炮娘

咁佢又場場都捉到喎

faker一個ZONE OUT2隻CARRY位又唔特別

擺到明法洛士係on9先pick 又做唔到開戰，打人又RJ

成個bo5 bang都算玩的好?

E唔中 所以淆底

SKT太多comeback同Bo5不敗啦

大陸個主持叫FAKER評論下WOLF

算係咁，琴日估lz ssg 3:1 結果 0:3

肥仔個頭set左幾耐?

仲要韓國人講得咁好

屌 POE 唔撚識用syndra w 收龍架？

Skt成日前中段成日攞唔到優勢，但一俾佢捉到對方錯處就勢如破竹，好多見睇佢地真係心臟病發！

秒埋隻sup
一舉兩得

skt 贏 = -6
skt 輸 = 弱了 faker 溫室小花

期待fnc

其實肥西已經推得好小心
佢藍位長期有2隻眼係度
有好幾次聞到陣味都即退
但滿血俾人4招單殺有乜計

人地翻到盤，尋晚龍珠又唔得既喂？

到依家都未撚明隻英勁係邊
餓狗搶屎咁爭住pick
勝率四成都無

呢兩日八強會唔會太精彩

星朵拉太戇鳩

the gap is closing

Kkoma:懲罰遊戲 huni blank peanut3個猜
輸左今晚同faker同房訓

希望之後個兩日都會有, 好撚好睇

會話MSF<SSG

依個BO5真係好睇
有來有住(除左第一場)
有新BP
下路由指定組合都比兔仔迫番去坦SUP
多謝兔仔

HUNI認真型
IMPACT黎賣笑派膠

頭先嗰個COMP POE係唔縮得
佢都打龜縮唔通期待隻垃圾VARUS開戰
一個位縮咗就成場冇埋

去到個個moment
faker已經肥到仆街
對面仲要係手短加冇位移既sivir
驚俾ryze一捉gg有幾特別？

其實係有
佢下路個強勢陣 夾top shen
明明可以狂打fight

但係個adc自己買多蘭盾
唔敢打

浪費哂隻英

屌你faker係沒以前咁勁
但睇完第4場都話沒咩特別、亂掃鍵盤
條傻閪咁都講得出口

點睇Faker隻抽都抽唔嬴huni掛

Varus究竟係咪廢角
睇唔透

呢句真 係又推唔係又推
同以前marin, duke冇得比

兔仔食d真係雖敗猶榮

垃圾 自己throw晒

講得好
c9 靠snekay 實贏

pick caitlyn好過

你先on 9
而家ad隻隻都後期英
講後期twitch kog唔勁?

trist 真係好尷尬
今個series 好有影響力
但係又唔想ban左佢 唔ban又有d on9

lz一係打爆人 一係就俾人打爆然後心態爆炸
得skt先係翻盤隊

發現原來都係lz fans，唔怪得

In sneaky senpai we 7s

唔係肥西拖住比垃圾bang咁耐早就輸左啦
就係垃圾下路加野唔夠打先係中路無壓力,如果下打好D壓返D兵線入去會咁易捉到huni?

Faker曉霸王色架
每次贏peanut同huni淆到想死

死唔信ambition隻sej囉

KDA 1

功能型AD

但炮娘仲功能型

得啦faker唔勁呀
贏係好彩ok？

但你有冇見到MSF 拎呀

蝦

RNG同我屠撚死SKT條垃圾韓狗唔該
屌你老母SKT
理得你支那隊定台狗隊
唔該Bo5打撚死SKT

一定會睇返blitzcrank同leona精華
真係玩得好好

兔仔要打前期, 其實AD得2隻揀, 另一隻係女警

盲反撚好出奇咩

法洛士到底要輸到點先唔pick
已經有勁多輸既例子 贏率又低
點解d隊仲係咁pick

琴日笑LZ=SKT fanboy
今日笑SKT=LZ fanboy
大家打個和

話人-6, 你-6咁多次比我睇下

SKT前半段呃機打, 送曬頭比你經濟都仲贏緊, 擺明計過數

睇尋日場LZ就知啦 正一廢英

玩到重制都唔勁

冇話faker 唔勁
但fan boy可唔可以唔好吹到有幾特別

做咩事咁憎SKT

lz粉不願面對skt贏左

好掛住marin bengi個種穩定carry

如果條龍冇比人偷實win 3火龍buff

但skt贏到

假波

我SKT粉都係咁話, 我覺得應該打唔贏RNG

覺得next week meta又會shift

所以MVP一定係BLANK

唉 又輸唔到

佢係下路
左邊完全冇視野

純粹睇唔順眼韓狗隊

又係時候睇貝克屌POE了

玩老鼠仲好啦 揀呢隻廢英

今次又比skt一個星期調整
又要冠軍了嗎

泡狗

Yes
我都係偷偷地笑2場咋
內心就一早諗咗SKT in 5.

其實我覺得肥西最尾果把物致刀可以唔出
轉做大吸魔劍唔係好d咩

台狗冇份玩
sor